呢場算唔算近十年最撚悶嘅歐冠決賽

節奏慢撚到，好似hi咗幾球波就過咗30分鐘咁

熱狗之流 難登大台

最精彩咪頭30秒

笑料黎

nigga智商唔過80

屌你老味16強打後場場都咁好睇，就係決賽破壞曬成個氣氛

熱狗後面完全送唔到個波上去

熱狗咁樣輸個12碼搞到場波冇晒可觀性真係吹撚漲

廿年啦
波都唔識交

近五年 皇馬巴塞都實攻
今場大腳 大腳 大腳

屌原來已經三十分鐘

無計啦 熱狗負負碌碌入左黎搞笑

唔好笑囉

快d mma啦，好悶呀

如果係阿積士 一定好好睇 俾隻死熱狗符符碌碌入撚左決賽

咪係 熱狗唯一強項

我真係屌佢老母，全場可能就係得12碼嗰球係中龍

洛里斯分波熱狗好耶

熱狗又係戇撚鳩，出傾

上半場姐 車對阿都係下半入五球

阿積士定曼城都好過熱狗

最精彩係條女嗰幾秒

想訓

真係要多撚謝個球證

但而家兩隊感覺都冇態 入唔入到多粒係成問題

如果係阿JAX 一定好睇

神軒衣腳唔知想點

一開波判個12m其實真係幾撚影響個觀賞性
但熱狗又係柒

個旁術終於叫到聲

原來盧卡斯無出，佢上場唔能係帽子戲法咩

俾返個位阿積士啦

仲廢過聯賽盃

兩隊完全冇攻勢
利記拎住一球唔急攻
熱狗攻唔上前場
斬斬斬斬斬
無聊到

真係好能悶

好似睇平時英超咁，高Q大棍

好撚悶

悶過英超好撚多

個gap gap

再咁踢落去熱狗實偷到球

悶撚到 睇個死樣又1球到尾

阿積士入會好睇好多。。。

同意，始終控住黎打
利記條中場唔知做乜鳩

有冇睇慣巴塞波既人覺得呢二隊好垃圾 連幾腳波都傳唔到

真係無態，熱刺利記d逼搶都無曬

輸俾垃圾叫咩

黑到

有衝動想熄機訓覺

咁都黑？

費明奴都唔在狀態鳩下鳩下無乜作用
可能真係之前陰謀論講利狗吸哂外圍飛打假波
下半場輸番2球

猁又咪係負負碌碌入finals

真，贏疤4比0都係負碌

睇熱刺唔係為咗睇佢地猜波同組織，而係睇佢地點樣插眼打mma

就訓著
熱狗驚到唔敢猜上去

人在外國落bar睇都悶撚到閪咁

後場大腳長傳 前面鬥跑
組織冇既

扭波腳法得泡菜民有 (真係要讚）

係呀諾同羅白臣遠射有啲睇頭外(啲啲) 仲後生啦

其他都係失機多過唔中(文尼失 熱刺前面半單刀失）

唯一好睇得利物浦兩閘

可能佢想講熱好黑仔

熱刺同下體會都係爛仔足球

你老母個閪就黑

講緊你老母閪？

黑你老母
自己舉高隻手喎

戇撚鳩，利申疤狗

好撚悶呀屌，救命

悶到

熱狗仲唔攻？

攻緊啦

鬥亂

算

屌真係好撚悶
仲要踢高q 大棍鬥鳩頂